projektcím: MyGuitarShop
funkciólista: 	litázás
				törlés
				módosítás
				hozzáadás
				márkánként az árak listázása
				a három legdrágább vásárlás
				a megvásárolt gitárok adatainak listázása
				webes végpontról gitár elérhetőségének ellenőrzése
				